外送員送餐趁機猥褻少女 法院認「造成戕害」判刑8月

桃園1名林姓外送員去年2月送餐到龜山區一處民宅送餐時，見開門者是17歲少女，且獨自在家，竟藉著找零錢與少女交談時趁機摸胸，被害人驚覺緊急關門，林男還以身體擋門，伸手撫摸少女的胸及下體，得逞後揚長而去，案經被害人報警究辦，桃園地院依強制猥褻罪判處8月有期徒刑。

判決指出，林姓外送員（32歲）去年2月23日中午外送餐點到龜山區一處民宅時，見17歲的少女獨自在家，林男先是藉故搭訕，還詢問其年齡，少女也不疑有他直接回應。

未料，林男見有機可乘，藉找零錢之機會，一把攬住少女的腰部，以手觸摸其胸部，少女花容失色情急推開林男，欲將大門關上，林仍不罷休，以身體擋在門縫中間，不顧少女反抗，以手伸入門內撫摸其胸部和下體，得逞後揚長而去。

案經被害人報警究辦，警方循線緝獲林男到案送辦，林男坦承犯行，且有監視器影像佐證等情，桃園地院以林男對被害人身心造成相當戕害，顯乏尊重他人身體之意識等，依強制猥褻罪判處8月有期徒刑，全案可上訴。（突發中心張沛森／桃園報導）

桃園

咁都8個月寶島

咁你認為要判幾耐？

實好正。台妹